大劉扯火鬧希慎少女︰積你個福！受傷係咪你賠呀？

大劉扯火鬧希慎少女︰積你個福！受傷係咪你賠呀？

人稱「大劉」嘅華人置業老闆劉鑾雄出名好火，即使就快67歲，鬧起人上嚟依舊中氣十足，佢老人家前日就喺銅鑼灣希慎廣場，因事同一位路過少女發生爭執，引嚟途人圍觀。

讀者傅先生喺當日下晝5點左右，由希慎廣場啟超道入口準備行入商場，離遠就見到大劉喺七人車步出，連埋保鑣一行數人，浩浩蕩蕩咁行入去，當傅先生搭扶手電梯上1樓，已經聽到有人嘈交，但就唔知係邊個，到步上往2樓嘅扶手電梯時，終於聽得出把聲係來自大劉，佢老人家竟然一路鬧到上2樓，當時佢身邊多咗老婆甘比，同相信係佢一對仔女秀樺同仲學，當大劉打算轉身走時，被罵嘅短裙少女還拖︰「你唔敢呀？」仲叫佢「積福」，呢一句就辣慶咗大劉，「積你個福！積你老母！佢（子女）受傷係咪你賠呀？」少女辯稱︰「我睇緊㗎！」大劉再爆一句︰「你掛住睇你嘅（手）機呀！」

甘比撲火失敗 囡囡變救星

雖然大劉戴住口罩，拎住枴杖，但依然中氣十足，仲睩大對眼，睇得出佢非常嬲，而甘比就全程都企喺大劉同少女中間，安撫丈夫，但似乎唔多成功。呢個時候，救星到喇，一位相信是大劉同甘比嘅囡囡秀樺，行埋大劉身邊，叫咗聲「爸爸」，原本怒火街頭嘅大劉，火氣即刻下降，轉身走人。短裙少女表現無奈兼擰晒頭，途人忍唔住話︰「有錢大晒！」

傅先生估計，短裙少女喺搭扶手電梯時，掛住玩手機而阻住大劉一家嘅去路，仲撞到佢一對仔女，令一向愛子女心切嘅大劉扯火鬧人。不過傅先生認為，無論件事誰對誰錯，大劉係富豪兼名人，公然同途人嘈交始終有失身份，「幾十歲人同個女仔嘈，好心就收吓火啦」。

邊度有少女？

個少女

希望個少女下場唔會太慘啦

閪女人

大劉幾時去澳門

個女仔會唔會係下個劉太

報紙佬1999

真係好想知如果當時同佢講 洗唔洗比個高爾夫球你塞我到 佢會有咩反應

我真係恭喜你呀

搵1億包左佢玩到佢變牛肺

少女可以準備積福

撐大劉

廢事嘈！！！

轉個頭會比大劉包起

希望係包起而唔係捉去姦啦

宜家d 00後應該唔會識咩大劉

大劉真係好霸道

咁講完應該落到希慎樓下就消失左

條女幾靚

$1=1福氣
求下大劉幫我積下

「你對少女唔好咩？」

［我⋯我對少女仲好！」

同佢講：費是嘈呀！

下任劉太

少女下場就慘了

死啦啲連登仔係咪太細個
唔知你講緊呢件咩事呢

有錢大曬

香港真係好正

似係下個劉太

好撚霸氣
而加大把人邊行邊㩒電話唔睇路
我又唔信大劉個個唔屌剩係屌條女呀

自己揀 2粒哥爾夫球定1罐可樂

對誰好啊我？

短裙妹

點解無啦啦要叫佢"積福"

毒果一口咬定係條女撞人先

少女有冇高清相

係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀．．．

邊個撞邊個先都未知

當年甘比都係咁比大劉包起

個女仲同佢鬧

做劉太

條女生得咁標緻
又不畏權貴
算唔算清泉女神

唔識當佢廢老好平常姐

好快做又震蛋又哥爾夫球...

擺明唔知佢乜水啦
以為係d普通廢老
佢睇到單新聞之後應該嚇到喊

一句叫佢返澳門已經收佢皮啦

積乜撚野福
講呢句野好撚毒

我真係恭喜你呀
撞到個咁蠢既 閪 閪女人

就算識又點，大庭廣眾嘈係佢柒

拍片條友係女人定係弱智
成分鐘影唔到對腳兩秒

點解要揸住白毛巾？

好彩唔係老實商人

我驚條女塊面俾人挑個雞字

條女應該話自己住澳門, 夠膽就過黎搵我

江湖追殺令 做雞都唔撚掂

後生女唔識大劉先敢還擊姐

都係 咁有錢洗咩同佢嘈 又唔係要同人迫
做左咁耐人都唔化

如果係阻到人, 應該講聲sorry
個女仔可能一開口就鬧人... ??

人哋皇帝出巡 你班乞兒窮鬼唔識醒自動彈開 仲咁大膽行埋去

條囡無畀班保鑣推推撞撞摸身摸勢 都算係咁啦

就算係條女唔岩撞到你
一家大細係到，咁小事洗唔洗大吵大鬧，自己仲係公眾人物

喊乜9 個女仔又無人識 最多人識係大劉 柒都係佢柒

D 毛巾有咩用

條女返去check下個"老坑"係邊個，即刻屎都賴出來

希慎短裙少女

正宗廢老

有咩身份可言
大劉出名臭檔

好事多為，真係點積福都冇用啦。

少女rip

如果當時問佢做乜簽咗洪欣咁蠢咁西嘅西女人 會有乜下場

毒果估計啫
真心幾個保鏢圍著，個女仔有可能會差啲撞到大劉一家？

保鏢在哪?

索屎？

我又幾想睇下大劉比人鬧

硬係覺得大劉開鳩人波，小事化大

咁撚有錢都要迫，我真係恭喜你呀

大劉出左名屌人唔洗本 全港都出曬名 依幾年病左+仔細老婆嫩先叫收左少少火

以前係灣仔做野 某商業大廈係華置旗下 聽講佢有時朝早會出入番黎 次次都屌鳩啲廢老保安

咁撚多保鏢都比個少女撞親佢啲仔女？
保鏢仲要拎白毛巾做咩
唔係應該空返對手出黎應對意外咩

老老實實有冇撞到人先
依家啲後生機不離手好正常
呢啲垃圾廢佬真係唔通氣

我係大瘤轉頭叫班手下老強佢

條女成功引起大劉注意

有時見到人掛住睇電話成個撞埋黎真係幾燥
試過見到有個盲人比個低頭族撞到竹都飛走埋
條友都仲可以繼續邊行邊睇電話
(佢應該真心唔知撞走左人支竹)

如果你係灣仔某棟大廈返工就唔會係依家先知

已經幻想緊大劉包起條女上床大玩特玩嘅情景了

轉個頭包起

日日用av電鑽玩
玩按摩棒
再同fd交換玩

比一千個唔好好講港女,大把港男都制

有錢人要出氣唔需要犯法

成撚個九宮格保鏢陣保護住，邊個會揩到你條毛吖。

咁佢應該翻唔到澳門

除咗女上，其實大劉都無得點玩
唔覺佢夠腰力un

咪係 點可能埋到身

費事嘈呀

邊個係老婆邊個係路人

d保鏢認實個樣，隨時要叫劉太

我試過行行下街俾班保鏢攔住去路
原來劉生要落車入前面大廈
不過佢班保鏢態度好好
所以我無同佢哋嘈

有本事跟我去澳門走轉先啦

條港女會唔會其實認到大劉
故意撞埋去搏下做細劉太

差唔多

搭lift 開門見係佢佢保鏢叫你等下架

大劉：妳要塞西瓜

甘比當初做記者 樣貌唔係特別標青 係性格夠直 唔似其他人咁奉承 大劉先咁鐘意佢

而家睇黎呢條女都合資格

好聽就叫潔癖，實則係免疫力缺乏

送條女去印度

所以甘比咪好驚，截住佢地囉

求少女ig

條女幾索

呂后

塞果肉？

唔關事
心理病黎

應該都係輪姦架啦 RIP

點解個個人都揸住條白毛巾

連登仔會唔會搵到少女ig

短裙少女喺搭扶手電梯時，掛住玩手機而阻住大劉一家嘅去路，仲撞到佢一對仔女，令一向愛子女心切嘅大劉扯火鬧人

Ok 我撐大劉

報紙講就係架喇?

幻想緊某大富豪一路推車一路屌希慎少女

唔係
但係只係引用依個動機 我撐大劉

搭電梯係企定定，阻住去路又點樣撞到人呢？？？？ 方唔係細路心急周圍跑撞到人，賴人阻住佢咩

，，。

條女幾正

我都係咁諗
你睇佢個女都係"跑住"去搵番佢

條女俾大劉鬧嗰時應該答：費剚嘈
講完就走啦

事

聽聞佢有潔癖

自從被何厚華攪，就收收地皮

佢屌過羊仔係殯義之星 借羅文既死出風頭但又縮骨唔肯畀錢 大劉其他富豪都夠膽罵 你呢個mk妹算係乜野？

佢都屌過你啦

潔癖咪又係瘋狂屌牛肺

佢屌閪咪要毛巾當condom?

嫌保鑣隻手污糟
要扶佢個陣要隔住

個女有洋腸男友

紙板保鏢

大劉以前會包起佢係間房慢慢屌

而家夠中氣 眾目睽睽屌

當年甘比都係大膽先上位，呢條女仲唔坐正？

啲保鏢咁廢 比人埋到身？

大劉仲咁好氣 甘比實有排等

屌你幾十歲人同個𡃁妹計較，正宗廢老

掟錢掟到佢同我含撚

一邊行一邊玩電話真係好討厭

成篇野都係估計，冇人知個事實係點
好多人頭dupdup望着電話行路

咁驚俾人撞 咪撚出街囉

呢個世界 有錢真好

依家大劉玩唔到啦

手機少女:係呀 係以前 以前 廢事嘈

居然會帶住一家大細去希慎
咁鬼多人

少女

鄭子誠又出場

甘比會唔會叫大劉積福先？

認真 今次少女真係無啦無啦
大劉咁仆街 一定叫左保標跟實條女

霸氣？你叫佢去澳門先啦

條女好正

屌 之前試過係街比個細路女一野衝埋黎撞到我度
我都冇出聲 個細路父母仲𥇣撚住我 好似我整到佢個女咁
大把父母以為自己細路大撚晒

咁多保鏢都俾人撞 炒哂班保鏢先啦

如果係個女人錯 隔離D廢中就唔會幫個MK妹啦

點解d保鑣拎晒手套既？

條女 R.I.P.

佢成日都係恒大中心到大大聲屌D保安架啦

成七頁都未有？
BTW呢位少女我真恭喜你啊

扯白旗投降

班保鏢其實炒得，
無護主仲食花生
大劉成個維園阿伯咁

d保安邊敢駁翻佢

果班保安佢請架 尼泊爾人多

大劉有潔癖兼躁狂，陌生人掂到佢一定屌
所以保鏢要帶白毛巾

不過，我唔明佢搞女人個時，點解唔覺得污穢

咁樣激一激
腦細胞又死咁幾個

以後鬧大劉就叫佢返澳門睇佢仲敢唔敢駁

屌你老味 道歉啦

應該撞散佢喇 就係呢啲臭閪出街唔撚帶腦同眼 睇到仲會撞到下話

唔係話佢有錢大曬咩

我都成日比低頭阻鳩住 玩玩玩 玩你老母
我好似佢咁有錢 一定叫人掟鳩爆佢電話

條女好正呀，塞多啲高爾夫球入去先得

rip

一個仇富就可以直接跳去「有錢果邊錯」
香港俾共產黨接管係應該

喺希慎返工成日比扶手電梯班人塞住
左右企滿人
有時候遲到真係一路sorry一路撞上去

推到有少女高清圖

睇片都起碼4個保鑣, 有乜可能整到佢地呀.
仲要只係一個女人, 點睇手機行都好難整親佢地下話

我估九成佢個女自己走黎走去, 差D同個女人撞到, 護女心切亂咁鬧啫

睇下條女個樣
再望下個手袋
再聽下佢講野

臭雞

有錢無格，一身銅臭
呢d人就算死咗都只係留低一世罵名

哦
富豪同名人同人嘈就有失身份嫁啦

少女全家可以準備走佬啦 去澳門安全

安條撚，請殺手去澳門買起佢全家都得啦，佢自己洗鬼親自去澳門

真係好撚cheap
有幾百億身家
無幾百億胸襟

間中都遇到人一路行一路㩒電話
有啲仲行住睇戲
試過幾次都係我唔避就撞埋黎
仲要多數係後生

仆你個街既新用法？

叫佢睇住自己對孫啦

比窮撚撞到自己啲仔女喎 點會唔嬲

撞到仔女都未咁大反應
一屌佢積福就爆
賓口人忌賓口碗呀

女女女

大劉呢D仆街死啦
做落咁多陰質野
最好死全家

懸紅搞鳩羊仔
嚇撚到羊仔都搵彤叔

條女機心好重，似足當年甘比

大劉以前就霸氣
今日澳門又通緝佢，出街班保鏢又變哂桑拿侍仔咁

我真係恭喜我

大劉呢個垃圾
俾人判左貪污又唔去坐
帶住十幾個保標
仲話個女仔埋佢小朋友身
好人好姐洗帶保標咩

你d 小朋友鑲金咩
咁撚驚俾人尋仇

如果係平常人就會撐大劉既

但係人都知大劉有保鏢儀仗隊，你平常人根本埋唔到佢身
所以鳩估都係少女睇電話，同佢最少仲有兩米距離就俾大劉出聲屌
少女心諗同你差咁撚遠，有撚排都未撞到你，嘈乜撚野之類

少女等塞哥爾夫球啦

點解仲未有條女d 相 好似好撚正

呢件垃圾
咪又係靠老婆同外母借錢
同李嘉誠一樣

咁撚勁
上次畀鬼佬屌佢阻街
當場嚇到呆撚咗

嗰頭近啦 乜都睇唔開

大劉：終於搵到個痴女

佢d細路成日跑黎跑去
點都似係佢地撞到人啦

費事嘈

Anyway 保護仔女 哩吓真男人

呢度好多人話個少女唔知邊個係大瘤又盛，唔通有錢就可以打橫黎咩，屌你老母！如果連登仔既話應該嚇到流晒馬尿

抵屌臭西加老馬有火，完

提子

你敢得罪，轉個頭幾十個黑社會打到你入廠

一定係啦 你以為係你啲平民毫無教養既仔女咩，唔比係條女掛住玩電話差啲撞到人既

新劉太

“邊個邊個 跟任條女俾張卡片佢 叫佢聽朝福臨食飯
未來阿嫂呀呢個”

萬事“起頭”難

大劉身邊咁多保鏢
條女都埋到身

大劉晚晚屌鳩佢了

條女掛住玩電話差啲撞到人?
你見到條女唔識避?
人地一定要讓你?
你唔識避開讓人?

個閪女人準備比d 南亞人印度人黑人輪到變闊閪

仇富呀, 係女人錯都好, 對方係有錢人就一定係對方錯

搞笑 咁人地又一定要讓你？你自己唔睇路？你唔識行路睇路避開讓人？

應該就係佢完全冇睇路望電話跟住撞埋去佢堆人度，跟住先咁好火屌柒佢姐，冇話係直接撞落大劉度

正常一定係雙方一齊睇路，跟住大家會互讓左右叉開行㗎啦，一邊完全唔睇路等對方自己避開你都幾大支嘢喎，仲話人地唔識避，睇黎你平時都係咁行路㗎啦，當條路自己㗎

即場寸鳩佢, 要嘈就去澳門嘈

『有錢大晒』

你唔係想溝佢同佢嘈尼把撚啊

btw , 蘋果動 同 大劉做過十幾集獨家專訪, 持唔持到平 , 心照啦

應該係就撞到佢啲人啦，咁保鏢都係人黎既

可能人地慣左畀啲囡囡追撚住嚟含撚

估唔到本土港女咁唔識貨

年中見大把垃圾港女喺街邊行邊睇電話阻撚住哂
咁都有得撐呢條女嘅人一係毒到出汁一係完全唔出街未見過呢d女人有幾垃圾

如果個女仔真係撞到大瘤對仔女, 咁係保鏢既錯啦

我又唔信 個女仔 咁撚勁 可以突破到佢既金鐘罩

關有錢咩事 如果係普通阿伯比人唔睇路望電話撞到爆粗鬧人，仲會唔會係「有錢大晒」？

你係廢老?
D廢老最鍾意屌人唔睇路
講到俾人撞到就一定係人地唔啱
明明大家係條路行緊
你講到人地玩電話唔睇路
即係自己好專心腸路
咁點解唔識避開人重專登撞埋去話人啱?

on9偷換概念

個女仔會唔會變頭條新聞

大劉一家人仲拖住堆保鑣

vs

玩手機港女

邊個阻住條路多d ?

港女=雞=錯

好拿心行緊既時候唔好剩係掛住睇手機啦
真係撞到人 要賠嫁

on 9 咩你

大瘤講左句
「積你個福！受傷係咪你賠呀？」

擺明睇死個女仔賠唔起啦 仲唔係搵錢撻人 ?

屌人唔睇路既就係廢佬？ 你自己上面都講人地一定要讓你？你自己完全唔睇路喎，你要人地100%讓晒你喎，話你自私就一定係廢佬？行路冇法例咋，揸車你鍾意亂cut線人地一定要讓你？就算人地專登撞你唔比你過都可以係你錯㗎 小朋友

驚佢畀人起底, 之後啲有錢佬就會 畀壓力間公司老闆, 炒左佢

抵屌
朝朝返工, 九龍塘段路, 都有D 手機撚手機閪督撚住部手機, 係條路慢慢行, 後面成堆人就係俾佢拖慢哂, 有D 直頭係拎住份報紙慢慢行,

成班人講到個女人撞硬佢咁 佢身邊咁多保鏢點會撞到 擺明係見條女望住手機行緊埋嚟就屌定先啦 真係撞到就唔止鬧兩句啦 直接報警拉人

駁唔到就話人偷換概念
2人行相反方向，如果雙方唔讓就一定會相撞，如果其中一方肯避開就唔會相撞。點解實緊要人地讓你唔可以係你讓人?

宜家咪講咗班保鏢係出面擋咗囉，人地好老闆見員工冇啦啦比人唔睇路撞埋去，自己開聲出頭，點解要炒保鏢？

低B 咁點解個女人玩電話唔讓就係啱，大劉唔讓就係有錢大晒先

你在場啊？咁瞭解事發經過嘅

廢老格

咁如果真係撞到受傷係咪應該個女仔賠呀？一陣真係追討佢又話有錢大晒恰窮人㗎啦

咁上面班人係咪在場？ 佢地一口咬定話係啲仔女撞到人先喎

你黠知人地完全睇到路?
你見住人地行埋黎都唔肯讓路，依家邊個先係要人地100%讓路?
加陣請緊直行，關cut線咩事

鬧得好，玩手機行埋一邊啦，阻撚住晒

撞到受傷 係個保鏢賠呀, 失職呀 傻鳩

痴線 咁你又知人地冇讓？人地成棚人可能就算讓咗都未必夠位㗎嘛。同埋你係大劉個角度睇係人地行埋黎，調轉係女仔角度人地唔係行埋黎咩？咪講咗應該一齊睇路互讓囉，你掛住睇電話唔睇路唔係要人100%讓路？我個係比喻黎呀

咁點解大劉唔讓啱晒?
點解玩電話唔讓就係唔啱?
如果雙方都有唔啱，點解你好似啱晒咁走黎屌我?
邊個先撩者賤?

好撚醒 唔可以追究事主㗎咩，普通人冇保鏢可以點？

腥港人係咁自私, 行出街, 總有一堆人 係一直行, 等人地讓佢

普通人互屌完就散場啦 出街互撞有撚新聞價值 ?

會上蘋果動 ? 大瘤同apple 獨家做過訪問架

apple 想用輿論令到啲人覺得個女仔錯哂囉

咁都唔明 , 你真係小學雞嚟

我唔知你有冇出過街 如果大家都有睇路都唔讓最多咪停低你眼望我眼，跟住咪又係一人行一邊咁過 邊會仲直行撞埋去㗎。你唔睇路撞埋去仲話人先撩者賤？

條女應該好快比人輪米

你真笑撚死 , 你竟然可以講撚到好似喺現場咁款

今次撐手機女

屌
你個比喻反映你個人都戇撚柒鳩、九唔搭八。
成棚人大晒咩，多人一定要人讓?
依D咪人品囉，明知自己成棚人都唔主動讓，阻撚住晒

我講普通人出街咋喎 我係有出過街既咪講得出囉，你係咪廢青冇出過街？

屌得好 死廢老

佢話啲扶手好多細菌，要啲工人係隔離拎住啲手巾俾佢隨時可以抺手

佢對啲仔女定對Ada好啲

上次有一次 我行商場

有條廢中 本身企喺路邊, 喺我行過佢身邊期間, 咁啱拎起個超市膠袋 , 佢個膠袋撞到我右邊大腿

我望左佢一下, 佢條撚樣竟然大大聲屌我 「你行路唔撚帶眼架 ? 咁撚大條路都撞埋嚟 ?」

但明明 我好撚肯定 , 係 喺我行過佢身邊期間, 咁啱拎起個袋 , 佢個袋撞到我右邊大腿

我就知, 片中個女仔, 一定未必係錯哂嗰個囉 就係咁簡單

條路十米，你家人加保鑣都霸左七米，仲好意思怪人撞到你

咁你咪指出我個比喻有咩問題囉 你直接話我個人on79冇用㗎喎。如果條路係得咁闊，你係都行中間，成班人點讓你都讓唔到㗎喎

唔係得港女先係咁，港男都係咁睇電話睇到撞人

佢地班傻鳩 又講撚到只有港女會行路玩電話

咁未必錯咪講未必錯囉 點解咁斷定一定係大劉錯呢？

其實點解一定要玩緊手機果個讓
屌人玩手機果個自己睇到路 點解唔閃？除非你話人地跑住咁玩手機姐

你真係思覺失調, 明明係你條柒頭 死咬話 個港女睇電話撞到人

你算撚數啦 柒下柒下咁, 未食早餐呀 ? 去廁所搞掂佢啦

我屋企有人識，好耐之前幫大劉揸車個司機，佢要一步踩到地，即係唔要踩到條馬路
有一次，個司機停車俾佢落，點知停歪左，要大劉踩馬路
之後既事，當然就屌鳩佢啦

毒撚真可怕

咁多保鑣 條女都撞到大劉對仔女
啲保鑣係盲定條女識輕功

好多人掛住一路行一路㩒電話(留意到大部分係女人），阻到其他行人

有錢人以為人多勢眾好疊馬，女人仔見到都要主動讓，點知唔讓咪唔順囉

咪係, 諗下都知 唔合邏輯啦

有保鏢 都會畀個高瘦港女撞 咁我都好擔心佢對仔女日後既安全問題

大家唔好再將平常人同大劉比較

你平常人唔撚係太肥，你都係大概兩呎乘兩呎活動範圍

但大劉冚家就唔同
佢咁撚柒多保鏢
佢地一家要佔3米乘3米範圍

所以佢屌人撞到佢一家
真係保持安全行車距離

其他人就真係要屌睇手機唔撚睇路既人

你都識講啦
如大家都有睇路，一人行一邊唔會撞。
如大其中一邊有睇路，肯讓都唔會撞。
只有2邊都無睇路先會撞到。
既然大家都唔睇路，點解你啱晒，人地錯晒?

而且大劉咁撚多保鏢，成個圓型咁霸住晒條路，你叫人點避

個少女俾大劉點咗相，應該就快變肉便器

呢度撐條女多，蘋果下面撐大劉多

好老實
大劉都係緊張自己仔女
唔想佢地有咩閃失
比著係普通市民都會啦
人地顧著玩電話
差d整到你個仔/女
你地會唔屌到佢飛起？

買起定包起呀

如果係街見過大劉出巡
都知普通人係過唔到去

條女根本就係引大劉注意搏個下個劉太
轉頭就有跟班問佢攞contact

福唔積喺老母到咁積嚟把撚啊？

如果真係條女掛住玩手機就抵撚死
最撚憎人一路行一路玩手機

你自己睇返我第一個comment先啦，我係屌柒條友一口咬定係大劉錯先㗎 同埋我唔係香港喎，宜家係下午茶時間 你先未食早餐姐，去廁所搞掂佢啦

依加條女行到左搖右擺?
你用cut線比喻比條先咩

因為你成班人，我得一個人，所以一定要我行開?你地成班連體嬰分唔開?

9x9 條女撞完人仲 jip jip 聲

佢未行到去走廊頭，已經有兩件封住走廊尾唔俾人行

有錢就唔可以鬧人？

有時Ｄ香港家庭，好興一字排開咁行，撞到佢怪邊個？

轉頭全家比人買起啦 有錢多好

怪你窮

冇錢唔可以屌柒有錢人？

呢度多窮人仇富

你咪傻
如果班保鏢俾條女入到大劉1米範圍，班保鏢即炒。

把明係條廢老見人玩電話就屌定人先

成條街咁多豬扒嘈都要搵個靚既來嘈

睇返片， 都廢撚事cap圖 4 個guards加大瘤甘比 都護唔住小朋友

電梯少女手機 夾埋只會郁得好慢 有何危險？

個少女當晚就變成大劉既玩具

香港地有錢大哂 真係正

真心想知少女有否俾人事後算賬

我吊

似係個女仔阻住大瘤個陣營前進方向
大瘤唔想為左個女仔轉彎，所以就開佢拖

大劉：
大劉一家同保鏢數人一字排開
小朋友矮
小朋友行得快

少女：
一個人
高
撳手機行得慢

好想同條女瘋狂做愛

大劉不嬲淨屌靚女
大家知咩事啦
D保鏢都知佢龍野 龜縮晒

條女去轉澳門避避先啦

遲下變第二個甘比
大劉：捉佢番黎，等我狠狠教訓佢

有用咩?大劉都唔會親自去出馬啦

如果啲保鏢可以隨便分開比你一個陌生人係中間穿插既話，保鏢既意義何在呀

好沒質素

又有一個人要被消失，好似套戲咁，牙齒指紋都無晒
r.i.p

條少女講得出叫大劉積福都知佢係邊個，都好少港女唔貪錢喇,仲反屌算係咁

大劉 幾時死，隻老野咁暴躁易怒，個仔又講風涼話好on9 的父子

聽聞佢出名有嚴重潔癖，佢係連啲人近佢5-10cm左右已經起槓

之前賣過100份果份報啲攝記跟佢就係咁搞到成日俾佢屌

下面啲人話我玩電話行埋黎你自己唔識避開？

點解d保鑣拎住白毛巾?

條女前途無限

天龍人

以前massmutual tower
大劉一返黎d保安要封咗架𨋢, 然後佢一落車就品字型圍住佢行入去.
反而佢個仔冇乜嘢, 貨𨋢照搭.

香港地有個閪係唔同啲
大劉都咁屌
遲下被埋佢屌

啲對白留言

佢撞到連登仔一定心臟病發

條女過唔過到今晚？可能已經俾幾十個道友雞姦緊

又係marketing

On 9

其實呢句對老人家/身有屎嗰啲人嚟講殺傷力好大
佢一聽到積福仲慶過被人屌老母

好中意睇大劉鬧人
好有娛樂性同創意
前題佢唔係鬧我

有無人有條女ig

我反而擔心佢啲guards
應該換過一批了

係鬧你都唔緊要啦
參考上面啲留言，又西女人又恭喜佢又高爾夫球，你贏硬啦

睇到依到， 個少女應該係恐怖分子

屌你我平時行住禁手機d廢佬硬係以為我實撞到佢，然後就企係到唔讓等我撞埋去，佢就可以屌我

但我次次都就撞到佢之前轉開左，條廢佬就會心有不甘係到口upup

利申太誇張唔講，但我玩手機應該都接到暗器

阿叔屌靚女 你地嘈咩

aggar

都幾廿歲人，個頭近啦，仲咁好火

有本事唔好落街，佢遇著係女人姐，遇著個chi sin佬只怕你掛住走冇時間屌

真英雄

條片矇到，用咩機拍架

馬交旅遊啦屌⋯⋯

女途人幾正wo
有冇人起左底

屌, 我都同佢鬧過交

果次係灣仔福臨門食飯, 我泊左係門口等緊屋企人落來, 佢就岩岩到DOUBLE PARK左係我前面, 跟住慢慢慢慢咁一家大細落車係我車頭行過上酒樓, 咁我屋企人上左車我就正常開車頭燈準備走, 跟住佢無啦啦就走埋來屌鳩我話做咩開燈照佢D仔女, 話如果照傷左我賣車都唔夠賠

我嬲撚到叫佢等天收, 話佢做咁多陰質野, 第時咪又係你前面果兩隻野受返晒, 呢刻咁保護佢地做咩, 跟住佢仲大聲命令我熄燈 我理都無理佢, 等佢比佢老婆拉走左我就閃人

少女咁好機遇都唔識把握

可能以為死廢老

好波師兄

開口埋口話人唔夠賠，大劉

因為佢都係有錢佬

一路行一路玩電話撞到人係佢唔岩WO 做乜鳩

大劉：買起你全家都得呀仆街

因為佢係連登仔

Ff最撚叻

少女幾正

可能條女唔識大劉

屌完比我阿爸鬧 跟住仲叫我去換車牌

福臨門

句積福都幾有趣 第一次聽人咁用

劇情發展:
少女知道係大劉之後親自上去道歉
然後又跟左大劉

大劉亂屌人係事實
另外有車就係有錢佬咩
咁都要ff?

勇武

有咩好FF

不過轉頭有少少後悔, 諗過要唔要換車牌 驚佢搵到我住邊

大劉分分鐘同班保鑣講：叫條女今晚來見我，玩完哥爾夫球完事後求其整個經理被佢做！

劉:受仔,同我做野

比著我實換啦條友咁陰質

你阿爸好醒，吃過下江湖飯

遅d 做劉太 了

你啲理解能力 .... 條女叫佢積福， 又話有錢大哂， 好撚明顯係知啦

不過好彩果次無事 講真 佢地要整一個人應該好易 所以下次都係咪搞 除非火遮眼

成堆垃圾係到仇富

將個有錢佬 換成老婆婆 就會睇到言論風向轉左點

你事後換車牌有咩用， 你嘈嗰一刻背後條team已經搵到你

on9 , 唔好話你自己奴性重on99

你自己睇下巴打福臨門單野啦

去福臨門食飯

如果條女識做
應該答佢我真係恭喜你啊

支持條女等大瘤激撚死左之後送個花牌去希慎依個位

怒氣長存

撐大瘤嗰班傻鳩 應該係華置恆大啲小股東

連登仔對呢D大富豪係響往多過仇視

少女唔靚jer

抵屌啦你老味，掛住睇電話阻撚住晒，ON9唔係大晒囉!

你好少可會撞到佢要屌你，通常佢D司機同GUARD會推你走開先。

on9仔
知唔知咩係奴性阿
讀好書再講野啦
佢又唔係我老細 奴乜撚野性阿

成件事唔提佢係有錢佬
根本就係一個老人家帶住全家
之後俾個玩電話既人爭d 撞到

唔會啦 個個仇撚到仆街 好似得罪佢地咁

條女是蝗？

搭緊電梯又點撚樣阻住佢去路

大9佢買起你架車咪熄燈攞

同一方向 點樣又阻住又撞到人

傻鳩、換車牌無用、查車牌你取消左一樣可以根時間查當時車主既地址

秒

大劉好似跳咗watt咁
以前鬧人轉數好快
又改埋d 又19又好笑嘅花名畀人

似係你唔知咩叫奴性囉

因為本身你就係一隻狗奴才

條廢老亂屌人出撚哂名你就當睇唔到， 你去幫佢含撚啦， 你收幾錢呀？

照字面睇個女仔係前面 大劉仔女係後面
似係大劉仔女撞到人多d

呢單佢double park就佢唔啱啦
但一單還一單
行路係咁睇電話點都係垃圾行為

呢個post 見識到好多人向有錢人屈服

其實好悲哀

係個女唔岩先架啦, 不過大劉點解無保標跟身?

話咩個少女會被消失班人係咪傻

比人買起都唔知咩事

咪係， 話條女一條友撞到6 個大人， 真係要幾撚on9先會係合理

大把人一路行一路玩電話, 行行下會慢行/dup停阻住後面d人
呢單野擺明似係咁所以大劉屌柒條女
俾著佢撞到我都係屌柒佢

4個保鏢係前面，有咩可能撞到
因為有人9up:

傅先生估計，短裙少女喺搭扶手電梯時，掛住玩手機而阻住大劉一家嘅去路，仲撞到佢一對仔女，令一向愛子女心切嘅大劉扯火鬧人。不過傅先生認為，無論件事誰對誰錯，大劉係富豪兼名人，公然同途人嘈交始終有失身份，「幾十歲人同個女仔嘈，好心就收吓火啦」。

手巾仔保鑣應該畀大劉屌足一晚都似

條路你行晒
行慢d唔得既

可能一出門口就比幾個大漢捉上車

On9先唔識一件事還一件事去睇，要代入去睇仲要講風向

當呢到係大陸咩？

大劉有嚴重極度超級潔癖

你行路咪攞瞻天望地，同人傾計
你見到前面有人重撞埋去
你自己無問題？

你試下返工時間係地鐵站行出扶手電梯個陣慢行阻住後面會唔會俾人屌?
個電梯郁緊仲要阻住人

戇撚鳩冇撞到都要鬧
睇手機關你鳩事
好多人都做到一路睇手機一路睇路

咁撚有錢請多幾個保鏢包住呀嘛

好似大劉唔會直接掂d銀紙

又有新target?

屌有D人真係唔會停低撞鳩你仲要屌9你嬲打咁，我就係見過一個二三十歲既男人係咁，個時條路已經無位轉，除左我全部都係相反方向既，佢個撚樣仲掛住睇住電話向前行睇住就撞到我個得女，我手擋住佢膊頭佢先識停，啊佢老母即時講:屌你老母玩鳩野!

我驚呆了咁望住佢一邊講一邊行開左，佢見我望住佢又走返黎企我面前兇問我:點啊?
我問返佢:我企係度你想可以點啊?
佢:係咩?
然後先肯走，痴撚線!

？？
？？
？？？？

晚晚比大劉玩屎忽

連登狗真係個個有天眼
唔出街都知道當時在場環境
佩服

SORRY，你睇撚住電話行唔讓路就一定係你錯，如果你無睇住電話都只講得通，即使你睇住電話都可以睇到路，遊蕩罪唔引伸落你度算係咁，點撚解立法唔俾人揸車用手傾電話你明唔明個原因?因為你增加左撞到人既風險。

大劉扯火鬧希慎少女︰邊個係我女朋友？我老婆？打工仔來咋！

人稱「大劉」嘅華人置業老闆劉鑾雄出名好火，即使就快67歲，鬧起人上嚟依舊中氣十足，佢老人家前日就喺銅鑼灣希慎廣場，因事同一位路過少女發生爭執，引嚟途人圍觀。

讀者傅先生喺當日下晝5點左右，由希慎廣場啟超道入口準備行入商場，離遠就見到大劉喺七人車步出，連埋保鑣一行數人，浩浩蕩蕩咁行入去，當傅先生搭扶手電梯上1樓，已經聽到有人嘈交，但就唔知係邊個，到步上往2樓嘅扶手電梯時，終於聽得出把聲係來自大劉，佢老人家竟然一路鬧到上2樓，當時佢身邊多咗老婆甘比，同相信係佢一對仔女秀樺同仲學，當大劉打算轉身走時，被罵嘅短裙少女還拖︰「你對邊個好？你對Ada唔好咩？」仲叫佢「開公司」，呢一句就辣慶咗大劉，「對Ada仲好！」少女辯稱︰「成街人都睇死你開公司，仲開戲畀佢拍呀！咁多聯絡架？唔洗講野啦我地。」大劉再爆一句︰「係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀．．．」

甘比撲火失敗 囡囡變救星

雖然大劉戴住口罩，拎住枴杖，但依然中氣十足，仲睩大對眼，睇得出佢非常嬲，而甘比就全程都企喺大劉同少女中間，安撫丈夫，但似乎唔多成功。呢個時候，救星到喇，一位相信是大劉同甘比嘅囡囡秀樺，行埋大劉身邊，叫咗聲「爸爸」，原本怒火街頭嘅大劉，火氣即刻下降，轉身走人。短裙少女表現無奈兼擰晒頭，途人忍唔住話︰「快撚Ｄ捧紅佢添呀！」

當乜春 平民會有半打保鏢？

真既話巴打好波，開燈照傷都講得出

唔難估
當時大劉一行人就行緊
前面有條女睇住手機行緊過黎
行過大劉仔女身邊，冇撞 （因為大劉講 撞到你賠？ 所以肯定冇撞到)
咁條女行過左之後
咁大劉見條女咁樣行爭啲撞到仔女
一黎緊張仔女想出口氣，二黎廢老上身
就擰轉頭去屌鳩條女行得衰爭啲撞到人

潔癖者覺得乾淨就夠

有錢真係大晒.gif

條女有波有樣 好撚正

連登仔算吧啦
撐垃圾大劉冇錢收嫁

"我嬲撚到叫佢等天收, 話佢做咁多陰質野, 第時咪又係你前面果兩隻野受返晒, 呢刻咁保護佢地做咩"
佢聽唔聽到呀?
我唔信大劉聽到唔屌鳩你

喺街度行同埋同啲平民嘈，反而比想像中貼地

s

重好霸道添，要一個女仔遷就一大班人，係貼地就唔好用保鏢啦

貼條撚
你睇下佢啲毛巾陣

大劉不嬲有火屌人嫁啦
係唔夠膽屌ADA

係咪有人叫我

而家咁睇有啲博上位嫌疑

福臨門未發水四頭吉品鲍魚可以嗎？

港女惡到

笑撚死， 一個老人家俾人撞到 點一件事還一件事
個保標離遠趕開 d 人又話人蝦蝦霸霸 話當自已皇帝咁
而家爭 d 撞到 屌人小心睇路 又屌尻人

有錢佬就無人權既 就算係老人家 俾人撞撚死就抵架啦 出咩聲？

應該係呀!!!! 同佢講你比一百萬買起我架車, 我咪熄燈LOR!!! 咁講隨時有錢收!!!

其實係每人都有把迷你手槍喺手但係又唔可以露出嚟

補返，我講張相

講野無 point發老脾 笑撚死人咩
佢之前亂屌人還亂屌人 爭d俾人撞到還撞d 俾人撞到

縮番入老母個西啦，00後講野真係好好笑，比人篤穿左講野不知所謂就亂罵人，亂咁屈人唔經腦想笑死人咩
我收錢或者有利益關係 我死全家
唔係既話 祝你窮一世 俾人帽 番工俾人當狗撚

其實保護自己仔女畀玩住手機嘅仆街撞親有咩問題，關有唔有錢咩事？

Btw，條臭雞女想上位啫，唔好扮啦

條女準備比人五花大綁塞高爾夫球

去澳門走返轉先啦

人地坐私人飛機去拉斯維加斯啦

佢出行保鏢開路，根本條路不是他，但人人要避開，連登仔支持佢on 9

隨時請幾個南亞仔...

已經想像到條女比人捉番去 除哂佢d衫 係咁拎錢掟佢

佢家人俾保鏢圍著，唔信港女可埋身，係都是阻了他們成班人前進路線，但點解要人讓？

女人俾狗公錫得多 以為自己係女神

但未有人證實

霸道總裁愛上我

大劉發癲亂咁鬧人有前科
好似上面條片咁
人地冇掂到佢佢都鬧咗人先

大劉幾時仆街死

好過wronghole無吐口水

我撐條女

不嬲出街都多人㗎啦 咪又係互相讓下
點解淨係要條女讓 咁撚霸道 咪撚出街呀on9
你成棚人 鬼知你地又保鏢又盛又有晒隊形咁咩 行咗埋去好正常

條女俾人塞高爾夫球 報警都無用。。。

佢地d 毛巾有咩用?

打輸投降

一條港女睇住電話可以撞得入佢個保鑣陣？
覺得合理嗰啲去廁所執返個腦先啦屌你老母

準備佢隨時喺條街度死咗可以冚撚住

無錯，有時有Ｄ家庭一路排開行老奉要人行埋一邊。

大劉出巡起碼10條友，仲老奉要人讓，連登仔食慣屎一定讓

咁怕撞親咪撚出街啦

依Ｄ咪衰格，自己就乾淨，塞哥爾夫球就唔怕人感染

塞春卷好啲，起碼食得唔會太污穢

司機保鑣必備白毛巾，大劉解釋：「其實條毛巾呢，就唔係擺喺手臂嘅，有時主要係用嚟扶住手腕。點解要咁樣擺條毛巾呢？因為我好多年前見到有啲男性朋友，小完便唔洗手，好多都係咁。收尾我又見到美國傳媒話有啲女人，小完便又係唔洗手，咁我又比較乾淨啲，唔係話嚴重潔癖，只係注重衞生。」

大劉幫本土香港人積福播

我估乒乓波
大劉年紀咁大 應該冇咁狠心塞哥爾夫球？

Ｄ保鑣圍住佢全家，無可能

條女根本特登搏一搏，不過大劉依家又老又病唔會搞咁多野

講緊"屌你個閪呀"，同士多啤梨個蘋果橙同功。張家輝話齋2B級電檢易過D

個女仔有冇上水報平安

佢對ADA不嬲都咁好，成街人都睇死佢開公司，仲開戲畀ADA拍呀。咁多聯絡架？唔洗講野啦李嘉欣。

你真係好肉酸， 無野駁咪唔好駁囉， 人地講野你聽唔入耳就話人地係窮撚。 你依啲狗奴才咪就畀班有錢人養到連 唔合理都唔夠膽屌囉。

大瘤亂屌人有哂前科，

6 個大人護唔住仔女， 話1 個女仔會撞到佢已經係笑話

佢成村人出巡阻街又得， 人地唔讓佢就畀佢鬧，

以上三樣邊樣邊part係仇富？ 你連講道理都唔識講， 收嗲去繼續含撚算啦

咁老仲咁好火

開post啦barbie

因為每次佢屌Ｄ港仔，佢地怕到走頭，今次條港女屌返佢轉頭，我相信再屌多5分鐘，大劉一定走頭

個晚就收到電話
含住撚露出胸部道歉
五百萬屌足一晚

其實要搞呢啲有錢佬容乜易

八十年代德國左翼RAF槍殺咗好多件
支那人都識得淋漒水，幫佢全家整容

大劉應該拎疉銀紙出黎
咩人都瞓哂係到

條女有d 智慧
知道大劉邊有人咁駁斥佢 一般女都係順承佢 佢根本睇唔上眼 夠膽駁斥佢 大劉應該好欣賞佢 機會黎啦

樓主安好嗎？ 呢啲有公人畀人奉承慣，咁樣畀人鬧。。。我真係好擔心你
Btw毒果做咗大劉甘比一家打手好耐啦

可能呢個就係少女撞大劉嘅真正目的

條女咁後生應該認唔出係大劉先咁夠膽
見到上哂報應該嚇到賴屎

條女咁似拍ViuTV 美選dna其中一個

個d毛巾做乜撚野用?

一單咁簡單嘅八卦新聞有咁多人討論去到十幾廿頁

柒完未， 睇內容啦

可能撞到保鏢都唔定

驚班男食蕉去完廁所無洗手 .

連登班狗奴才即刻過萬正評撐大劉

條女model泥

咁點解屌咁多公廁?

條女樣唔差先討論咁耐姐
又含撚道歉 扑足成晚 塞波
講出黎滿足自己性幻想

如果係個肥西豬西mk仔 個個覺得大劉係英雄
肥婆阻地方肯定仲要唔望路xxx

對手有潔癖，條撚無

屌 人地幾乎正過 嘉欣啦 比著早廿年 你比撚哂層樓 認契弟 跪低奶腳趾啦 家陣扯唔起炸嗎 我真係恭喜你呀！

係咪大瘤想識個女仔咋？
拎你電話黎

大堂未必好闊，佢一家出巡霸了8成位，點解其他人要讓？

如果今次撞佢是一條鬼佬，成班友含到雪雪聲啦

睇黎大劉 一生都離唔開'女人' 有啲桃色劫 之類既野

佢對仔女大撚曬唔撞得 咁矜貴鎖喺屋企啦屌

on9 係我就屌柒佢啦 有錢佬唔係大曬憑乜攔路唔俾人過 一係就我過先

幾個保鏢
俾人撞
唔屌保鏢
屌鳩人
完

中產/偽中產就係咁撚反智
但佢哋暗底嗰浸又以有潔癖為榮
正常有病又邊會畀人知呢

認唔出係佢就唔會嗌佢積福啦

客觀啲講大劉年紀大可能身體唔好要吃藥 有啲藥會影響情緒就係咪都屌鳩人。

cls 佢啲咁既諗法 已經係完全有病 驚恐症一樣

大劉前科

【本報訊】富商劉鑾雄（大劉），昨傍晚下班在灣仔告士打道辦工大廈外，因座駕被困問題，與雙重泊車阻路的客貨車司機爭吵，並向保安員說：「唔好畀佢走，報警！」警員到場調查後，指出大劉的名貴房車和客貨車都是違例泊車，口頭警告後兩車各自離去，列交通投訴事項處理。現場為告士打道 38號美國萬通大廈門口對開，該大廈為華人置業集團旗下物業，華人置業集團主席劉鑾雄（ 60歲）在該大廈上班。消息人士指出，劉每次出入，大廈保安員都非常緊張，在出車位附近放「雪糕筒」，以防阻礙。昨傍晚 6時許下班時間，姓劉 31歲男司機將劉鑾雄的 CC1車牌名貴房車泊在大廈門口靠行人路等候，此時，姓鄺 51歲客貨車男司機駛經上址，由於無位泊車，故泊在劉鑾雄房車對開作雙重停泊。劉鑾雄的司機及保鑣出來，發現無法上車便通知大廈保安員趕車。目擊者稱，一批保安員出來後，有人即向客貨車司機粗言辱罵，更有人拍打客貨車車身說：「快啲走，快啲走！」引發雙方口角。
劉：唔好畀佢走，報警

未幾，劉鑾雄下班出來，疑覺客貨車司機態度有問題兼阻路，即衝往客貨車車頭攔阻和向保安員怒說：「唔好畀佢走，報警！」警員到場調查，雙方司機都搬出理據指對方不是，警方認為該位置不是泊車位，客貨車和劉鑾雄的房車都不能隨意停泊，最後口頭警告兩車司機，當時劉鑾雄已願登上房車，兩車司機各自駕車離場，警方列糾紛事件處理。據悉，劉鑾雄的司機稍後仍會就客貨車司機的態度問題，向有關部門投訴。

咁我都屌過佢

中環有班有錢佬

長期幾十人傍住出街

所到之處無論鬼佬阿差定唐人 班保鑣一律請你轆埋一邊

問題已經唔係撞唔撞到 條撚樣 當正自己皇帝咁 撞到下發哂神經 人多碰撞根本好撚正常啦 香港地
呢到仲好多傻鳩都當自己同大劉一樣 係皇帝呀 on99

d 2線富豪賺得幾個臭錢就意氣風發 又唔諗自己同大劉距離差幾遠

條女好撚似diva hui
美選DNA果個

姓傅
係KPMG Hysan office 做的 manager 得一個

我估係大劉當自己皇帝出巡，成大班人，個個都要讓佢，條女唔讓，拎住電話照行對頭，大劉就發脾四

啲有錢佬 個腦淨係得錢 淨係識講係咪你賠咁多年都

個個以為有錢就大哂 試下掉佢落非洲 即刻崩潰死撚左啦
溫室垃圾 有錢變廢人

咪係 條路你買撚左咩

皇帝大劉出巡怒屌路人已經唔係第一日既事

但係佢比個放狗亞婆屌。

通常一陣就話條女係邊個邊個達官貴人個女

人哋當年就好似去非洲傾生意起家喎

條撚樣真係當自己係皇帝

好撚似 Diva Hui 許珮榆

少女可能都係有錢女 受唔到你氣. 生活無憂無慮

邊到似

係呀，係以前．．．以前．．．廢事嘈呀．．．

佢d女人仲污糟一百倍,咁又屌

除時命都無

咁撚好火嘅！應該換左個好後生有活力飲食健康嘅腎 （殺破狼3）

甘比不知幾「擔心」大劉激到爆血管

條女唔識做
應該當機立斷行埋去玩大劉粒墨

連登仔一味屌人唔夠膽翻澳門。不如試下調翻轉，你有佢咁有錢，一成都夠，你仲會唔會翻去坐監

一蚊都無都唔會過去坐監啦

D毒撚無掂過港女就當晒所有女人係敵人架啦

呢啲富貴屎忽鬼就真係要等天收，好似都收緊啦！

睇蘋果啲留言
好多人讚大劉話佢好爸爸
保護個女做得啱

而家啲人係咪以為自己做人老豆老母
為左仔女蠻不講理都係啱？

佢嗰幾條跟班拿住手巾做咩Q?

望到都覺得臭

大劉幾時死

大劉會唔會搵屍家精探起條女底？

應該冇撞到
真係撞到既大劉就唔會話「咁撞到係咪你賠錢」啦

唔洗揾，班on9 child登仔已經免費幫人做咗

佢當年唔係做娛記咩

條女冇了

咁多保鏢都比到少女埋身撞到仔女 ?
定係你自己霸曬成條路行呀

如果唔係你霸路,咁你班保鏢都幾廢,攔唔住一個睇電話少女
炒曬班保鏢啦,保護唔到D仔女

自已發撚晒爛渣鬧人狗奴材 咁既質素唔係做窮撚係咩
做咩話人？先撩者賤既道理唔明？兒登仔自已無禮貌俾人屌仲要問點解

你當六個大人將小朋友包係中間咁行咩？
人地行街阿 唔係保護美國總統咁包到實晒阿
包住黎行你知唔知小朋友幾易 kick 親阿？
講野用下個腦啦 你用條撚諗野架？定你幫人含開撚，含到有性病菌上腦阿？你真係好肉酸阿 講野都有point少少啦

大劉不嬲行去邊都叫人人肉封路,好霸道

有d人諗住討論區做狗就有老細照,天真

但事實, 佢係你面前,
你都會瞓低(屈服)
一係你收佢錢瞓低,
一係人地收左錢, 令你瞓低

上面有件

請人屌條女 標準係屌到前列線都痛

真係鄧你依隻狗可憐， 打幾十隻字， 連一個point都反駁唔到。 仲講埋咩圍住小朋友行會kick親， 笑撚到gap gap聲。

你上司請著你依條幫大瘤倒米既打手真係失敗

真心想join你搞既90 後狗公小圈子活動, 現場睇下你條傻鳩係幾撚咁自圓其說 沉醉喺自己既智障邏輯世界。

佢好撚落力地倒米

臭
但養生

係佢

保鏢d毛巾係咩意思？

大劉有極嚴重潔癖

咁巴閉去平民商場同人D平民迫為乜?

痴撚線 佢啲仔女大撚晒咩 照下使死咩

蘋果啲留言同呢度完全相反
佢地大部份係屌條女
「你做左人老豆就知」
「就算未撞到，睇住仔女差啲就黎俾人撞到都會鬧」
成班怪獸家長

有$佬同港女

等住比連登慢慢擺啦

此言差矣
我個女不止一次俾啲睇手機女人撞，試過有次手上杯嘢都俾佢撞瀉埋
未聽過任何一句Sorry, 全部急急腳走人

老實講真係呢句「你地做咗人老豆就知」點解大劉反應咁大

大劉班公關請左好撚多打手
蘋果最頂個留言有成千個LIKE
未見過咁多

啊 你係盲左 定係腦部有咩障礙令你睇唔明人地講乜？
自已個性病腦諗唔到點駁唔會六個人圍住小朋友黎行就選擇性失明 都幾撚好笑

好心你呢d 死毒撚就唔好做鍵戰啦 出街行下 睇下呢個世界發生緊咩事 試下大大聲現實同人咁講阿

唔好入黎啦 睇死你現實係房門唔出 唔敢出門既鍵盤菁英 出黎串親你就唔好啦 如果菁英哥你夠膽出房門既話

講野 無 point 小學雞淨係識話人打手 好心你醫下你老豆叫雞染性病再傳俾你仲上晒腦既菌啦

我係打手死全家 我唔係既話 就祝你叫雞染性病 番工俾人當狗撚窮成世

鍵盤哥做咩咁嬲豬姐 俾人串番轉頭口啞啞發脾四阿？乖乖喔 un咕咕

屌西前用1:99

你個女俾人撞同今次件事有咩關係？

都未必係打手
你睇樓上都有個老豆又黎「做左老豆就明」就知
好多人做左父母就覺得自己為仔女好偉大
大撚晒架

條女之後一定好慘

大劉呢種性格，私低下肯定同唔少人結怨，
我諗黑道有機會都想鑿鳩佢一筆。
我就唔信佢係因為犯法而被澳門通輯。

我係覆緊家長反應點解咁大呀，學下睇字啦

兒登仔習性：唔理人地講乜講咗自己嗰句先

所以你地好撚難溝通，講真

咪係
以前好火時打完啲司機，扔返隻錶俾佢當無數
個司機咪又係死狗

咪係 又要嫌污漕又要出去同D平民迫

富豪中最冇品都算係佢

但佢呢種級數嘅有錢佬，啲古惑仔巴結都嚟唔切啦
點會同佢結怨
就算老千商人咁嘅級數俾人公開屌完都奈佢唔何

唔知邊個先難溝通
明明討論緊大劉件事
你地就偉大父母上身套落自己身上
你估我真係睇唔明你寫乜咩
問你係想你諗下你講既野同呢單野有咩關係呀
咩上次個女都爭啲俾人撞所以做人父母係咁緊張
我夠出街俾細路走黎走去撞過
咁唔通我見親大人同細路相撞就可以一口咬定係個細路唔啱
講句「你俾細路撞過就知」就啱晒咩

仲叫佢「積福」，呢一句就辣慶咗大劉，「積你個福！積你老母！佢（子女）受傷係咪你賠呀？」

講中左?

港女態度臭閪到

好過之前班港男記者，俾大劉屌到死老豆款，唔敢反擊

肯定最後大劉會屌條女屎眼

如果係男, 會唔會俾保鏢即場打死?

大劉呢d叫冇品 李嘉誠同樣係有錢佬 但待人接物都有禮貌過佢
有錢不等於有禮貌

咪試下

似你，企係度俾人屌

大把有錢佬惡過狗

個reply係講緊人地緊張小朋友好怪獸
我覆緊佢講呢樣嘢個反應點黎

你打咁多字，真係完全不及你對眼望清楚人地啲字咁重要

兒登仔真係

同你討論你當咗人地係仇家狂咬

冇眼睇

唔掛得成日炒車當食便飯

聽日就會見到條女俾大劉攬住
塞咗幾粒高爾夫球入養和住

連登仔搞開港獨
不嬲對手係共產黨國安黑社會黑警 又勾結台獨 CIA MI5

一個濕鳩有錢佬派打手講幾句真係嚇到人？

lm

你同第個講積福其實係無咩反應

特別係田家炳老先生果家人

但香港有d人對'積福'好大反應

老屈人地睇唔明你寫乜

個reply話啲人屌條女多過屌大劉
怪獸家長上身覺得撞唔到都照鬧係冇錯

你就話自己個女俾人撞過幾次所以做人老豆就知點解咁大反應

即係你個logic係自己個女俾人撞過
所以唔理件事邊個啱邊個錯
做老豆就係會咁大反應唔理對錯鬧人

做得陰質事多個啲咪覺得人地寸佢囉

btw,洗'卸'佢咩呢啲銅臭老,咁巴閉即刻買起希慎咯

應該係開記招
多謝劉生教化左我
(今晚用第三集腳調教完畢) (係咩棍自己諗)

大劉：屌你老母撞到我啦
少女：你粒墨係唔係真存 好得意呀

即係話佢做得陰質野多，踩中佢春袋

正常同人鬧交 點會叫人積福

大劉一日屌咁多人點會浪費時間搞佢，怕係怕黑道拉關係扮做嘢去領功，條女咁先有事啫

要好似毒撚咁怕事比人打都唔敢還手先可以長命

tesla 老細參與國家救援,講能源
香港有錢人只會蝦窮人

人的質素唔同, 行為都唔同

毒撚連老細都唔敢反駁，哂氣啦聽佢地講

澳門傾緊6月1 日法定親子日放假

香港d有錢人打風放日假都發爛

澳門有錢人就算涉黑普通都有品過香港果班
澳門電台仲有教葡文同講葡國史

bk臭西駐場打手都收order洗地
呢次都應該洗唔少錢

點會唔知，大劉出入成班body guard

蘋果comments 度又係一批打手

我相信如果喺呢度嘅jm /爸爸。。自己對仔女俾個中溫雞掛住睇手機嘅撞到都會出聲插佢。。。

又黎怪獸父母上身
都唔知有冇撞到就assume個女仔係中瘟雞撞到大劉個女

在場啲人都撐條女
我就唔會話大劉啱晒

可能條女好有正義感，見到條通輯犯咁開彩唔駛服刑先叫佢積下福

就算重大議題,apple 官方通常都係50-100零回應

蘋果都跪低左

係愛嘅邂逅 過幾年呢條女話唔定之後就會踢走甘比坐正

點解其他人犯法要服刑, 佢就唔駛?

劉鑾雄呢個在逃人士麻煩盡快返澳門坐監

5年3個月
好入去坐

條文無前半部，無證據就話條女玩手機撞到人，連登打手

Bk 班臭西好難分真心定打手
上過去d 師奶係真冇腦到可以做弱智既教學例子

「我點會撞到佢個仔呢」0靚模Diva認與大劉罵戰：個阿叔話我整容怪物

今日《蘋果》獨家「爆相爆片」大劉劉鑾雄噚日喺希慎與短裙女子爭執近十分鐘（新聞連結： ），有指這位短裙少女，就係27歲嘅o靚模許珮榆（Diva）。

據讀者報料稱，當時甘比拖住囝囝，囡囡就喺前面，大劉就「壓軸」搭扶手電梯，該名短裙少女就攝咗中間嗰級。目擊者形容女子在扶手電梯上左手拎住手機，右手忙於篤篤篤打字，未有捉實扶手，大劉提佢：「呀姐姐，好心你唔好掛住睇手機啦，好危險0架，撞親人點算？」女子即反問：「點會？我睇緊路，點會跌親？」就係因為咁爆發罵戰。目擊者又稱，該女子應該唔認得大劉，待認到之後先至爆一句：「咁有善心，就積下福！係咁喺度鬧人！嘥啲時間做有意義嘅嘢啦！」所以大劉先至回敬：「積你個福！積你老母！佢（子女）受傷係咪你賠呀？」（新聞連結： ）

晚上《蘋果》聯絡到Diva，她直認就係同大劉對罵的短裙少女。Diva稱：「其實個個係我嚟，我重申，我完全冇撞過佢，我嗰日喺希慎，有fans認到我，叫我影相，佢話我facebook爆咗，問我可唔可以加佢先，我OK，咁啱撞到你又認到我，就加你啦。加完喇，我拎住電話行上電梯，跟住有個阿叔鬧我：『做乜拎住部電話。』仲要極度惡劣，做乜拎住部電話，做乜望電話。」

Diva再講當時情況，「我拎住電話，關你咩事呢其實？佢話：『點解唔關我事呀？』之後佢鬧鬧鬧，佢個仔同我嘅距離，有成半個人高度嘅距離，我點會撞到佢個仔呢？我又冇撞到佢，佢係咁喺度鬧，之後越鬧越過份，我根本唔認得佢，仲同佢講阿叔你唔使咁勞氣㗎喎...」

Diva又稱唔認得大劉：「開頭唔認得佢，我聽到甘比同佢講：『唔好嘈啦爸爸。』我就諗呢個係咪大劉嚟？我同佢講，你咁錫你個仔就積下口福啦，你個仔成日見到你鬧人會跟你學，佢仲嬲，仲話搵人打我。如果佢因為我同佢講積下口福而搵人打我，我唯有報警，就算佢係有錢人我都要講，事實上我都冇撞過佢個仔，做咩要鬧我先？真係好過份，佢大劉喎，咁多個保鑣點可能撞到佢，佢依家係鬧我驚我撞到佢個仔啊！係咁嘅，佢見講我唔過，就話我整容怪物，我即刻話依家去驗，如果我冇整容你係咪賠錢畀，佢用粗口鬧我，話我戇XX」

成件事去到連登就變左咁：

包起條女屌到佢牛肺
將條女變成後母
介紹比比細劉享用
求條女IG
要條女幫大劉含撚

連登

整容O靚模造新聞

連登仔真係好仇富
平時搭地鐵行街俾啲廢中撞到/行路唔帶眼擋住
即刻上黎屌到飛天
又話人冇家教 又話人掛住玩電話阻撚住曬
點知依家到有錢人屌人俾人撞到(仲要人地夠薑當面屌, 連登仔只敢上網屌)
就鬧人有錢大曬、廢中

連登仔果然係雙重標準既皇者

整容怪物

用下腦 大劉點會幫手

今次真係咁岩

連登屌緊大劉
突然廢中
而家求完IG 而家屌鳩個女仔整容係雞

特發事件唔可以打蛇隨棍上，急生一計??

以為普通路人 原來係g模

明哂了

打手你睇咗新聞未
條女冇撞到人
係大劉起勢鬧，仲要人身攻擊話人整容

條女叫佢積福唔啱咩?
佢犯咗法唔返澳門坐監, 真係應該積下福

人地冇撞到佢, 咁啱攞住電話就俾佢屌

即刻拎一個出黎就塞入去

搵一堆黑鬼都變牛肺啦，Rip

唔知仲有幾多日清泉

我諗佢未睇到新聞，已經變左牛肺同五蚊銀。

牛肺可以漂到pink 又可以整到一品飽咁!

大劉個條咩甘比
以前係毒果做記者
毒果咩立場心照

特發咪就係咁岩 個個識大劉咩

十萬都夠啦呢d mk妹要一億

唉

我只係覆人地講既嘢

我完全冇研究上文, 人地講到怪獸加長, 我插一句講自己發生過類似既事

然後描寫文俾你講到變成議論文咁

再無限上崗

我已經就黎封鎖封破1000人, 算啦, 你做埋其中一份子啦

唉, 浪費我啲QUOTA, 我試過挽救呢段對話架啦, 你慢慢繼續啦唔阻你

家長

TYPO

傅先生估計

喂兒登仔

幻想到

奸仔成.gif

窮人最多賠條命俾你 怕你有毛咩
臨老先黎唔用腦 仲話係股壇追擊手
畢菲特唔唔敢咁撚串

可能條女抵死 但係你咁撚有錢仲同窮人計較
高下立見

點知該名短裙少女就攝咗中間嗰級，同甘比只係相差三四吋距離。李小姐形容女子在扶手電梯上左手拎住手機，右手忙於篤篤篤打字，未有捉實扶手。

實情其實係有人扶手電梯玩手機俾人屌呀

一村人不求甚解, 連登仔俾人屌CHILD登, 抵啦垃圾。

唔好咁難聽
唔比係包起送比班伙記玩

宜家全香港人都咁生活架啦，小題大做

唔係喎

兒登你係即刻拎部手機出黎上吹水板打打打打打, 打字個喎

你估佢地會好似大劉咁GUTS 當面屌?

個畫面好撚奇怪，四條食蕉拎住毛巾

㩒電話唔睇路都算,我識避
最憎D福佳邊行邊㩒電話急停,跟響D福佳後面都疾一疾
行行下響條路中心都照停,當條路佢行曬咁

起咗少女底未

仲唔快啲去幫佢含撚

咁唔好彩俾個澳門監躉鬧

大劉你扑我條女條數點計先

你想去含你自己去啦
做乜推人去
死基佬

而家仇富唔撚得？
個社會已經比富人玩晒仲要幫住佢呀？
你不如送埋個老母比佢屌啦

tesla老細而家都恰鳩個潛水員啫

冇跪，蘋果一向都係大劉打手

成個回覆都冇point
開頭又話自己係覆人reply解釋點解啲父母咁大反應
而家又唔認
話自己只係加插自己遇到既事
俾我講中左你呢個怪獸家長幾咁無理取鬧就發爛炸
Block夠一千人好威威啦
會block到咁多人證明你條友幾垃圾
容納唔到人同你唔同意見踢爆你心諗咩就block人
有啲咁既老豆你個女都幾慘

咁多人唔記得之前蘋果同大劉做長篇獨家訪問，啲相仲要打滿晒蘋果水印

係扶手電梯企定定㩒手機有咩問題？

乜水

左手拎住手機，右手忙於篤篤篤打字，未有捉實扶手。
你左右手都唔扶不如靠右啦

你點睇到佢企左邊唔係企右邊？

認同，應該臭雞嚟
買得到birkin 邊到會著到咁

或者係假嘅，綠色birkin 呢排無乜出過，除非訂造
都係臭雞一個

我諗都無乜香港人會咁on9企左邊企定定嘅

首先, 麻煩你用你屎眼睇清楚
我到底邊忽係打手

二來
條女講你就信?
係人都話自己岩嫁啦
平日係地鐵撞9人啲阿嬸阿叔都話自己岩曬嫁

你地夠成日屌AB係整容怪物啦
口德呢?

佢返唔返澳門坐監關我撚事? 大把外國殺人個啲, 都因為國家冇引渡法而吹佢唔漲
要屌就屌佢個法律體系

你都積下福啦好心 係咪都話人打手

我冇話過唔得
我都好嬲憎啲財大氣粗既垃圾
但就事論事
依家都係得個短片仔(而片入面既內容同條女講既好大出入)
大家就完全唔理3721 話係大劉唔岩先

唔怪之得成日炒車

目擊者還原真相

個model 根本無撞到大瘤

只係 上扶手電梯期間 企左喺 佢地隊中間, 大瘤就起撚哂槓話鳩人地玩手機

個真相 直情一大把打鳩左落去 班死打手 同 奶富豪春袋底既狗奴才度

之前仲有一班傻鳩話行街玩電話撞到中抵屌

班狗奴才柒頭又炒到應一應

一個柒完 又一個

依條柒頭幫富豪含撚含到雪雪聲

掛住含撚搞到炒車呀 ?

做乜春積福 咁柒都講得出

想知啲保鑣係咪圍個圈咁行，好似防護網咁圈住佢成家人？

連登仔仇富加雙重標準可見一班

講真人地又冇撞到佢個仔，玩手機就要俾佢屌。。成個商場既人都要屌啦咁。

條女係抵屌

.On Lun 9 條路佢㗎？

去澳門傾

要衝囉，佢班保鏢有權打人？

直頭屌鳩佢班人乜嘢事阻住我行路

大劉呢啲搵個鳩嗚團同佢傾計就岩

佢仲驚過你

你地會錯意啦
啲保鏢其實係保護緊啲路人免受俾大劉打

我相信都好多人知，佢以前皮氣好差，打到d馬仔爆哂缺再比錢了事

我點知人地保鑣用咩陣
重點係一條女都咁易入到去撞佢屋企人嘅佢啲仇家想隊佢全家有幾難？佢啲保鑣請嚟把撚呀
Btw而家好似係條女企係電梯玩手機已經俾個廢老屌喎

柒到爆
大劉都詬條女無撞到佢地

大劉方才接受本報獨家電話訪問，澄清謂：「第一，我開頭唔係鬧佢，係好好聲氣嘅。我話，『呀姐姐，你左手拎電話右手篤手機，唔睇路，唔睇前面，好危險，好易發生意外撞親人！』」豈料女方即反唇相譏：「點會呀？我篤手機，有睇路，點會有意外？點會有危險？」

大劉表示，聽到Diva咁講，真係忍唔住：「你係咁睇住部手機，點睇路呀？你咁樣好危險。你撞到人，你跌親，會整到我仔女喎！」兩人為此發生爭執。

至於Diva話「個阿叔話我整容怪物」，大劉直認不諱：「我當時嬲得滯，鬧佢：『你個整容怪物！』我睇佢個樣都唔止整容一次啦！網上傳聞話佢做過舞女、生過仔，我唔知真定假，唔關我事，但我絕對相信佢整容係真嘅。我用肉眼睇，估佢整容整咗N咁多次！」

大劉又指，Diva當時仍堅持冇整到大劉個仔，大劉喝問：「你整親我仔女、老婆，你搵咩嚟賠？」

至於Diva稱大劉怒從心起，「佢仲嬲，仲話搵人打我」，大劉解釋：「當時大家嗌緊交，一時之氣，梗係亂噏，邊得閒打佢？盞益咗佢！」又稱：「我依家咁肉緊，係因為呢啲電梯意外成日發生，係真係會死人，所以我先會話佢

好多人想叉開話題係咁loop講到條女無辜咁

而家係怕條傻閪兩隻手都顧住篤手機失平衡跌落嚟揩親人地仔女

成班冇撚腦既係咁講話有保鏢圍住，果陣上撚緊電梯呀！向上移動緊咖！你估人地條命好似條八婆咁賤咩⋯⋯睇埋之前啲片⋯原來條女仲係同人周街嘈就知咩料😅唔知以為果架地鐵車廂係佢私人貴賓包廂

你班濕鳩貧賤垃圾低下層真係唔死都冇用，係咪天生特別蠢冇乜sense ?

成班谷精上腦傻仔見係女就撐🤯 你老母，我喺現場一定屌到條閪樣反艇！垃圾低下層臉皮勁厚仲好意思亂咁吠

怕就可以亂屌人就合理，你好聲好氣叫人小心ok ，一黎就想屌人，你會接受？

大把過往例子證明佢一開囗就屌人，你企定俾人屌唔代表其他人接受

咁撚大棚人護住都俾一個普通人行到埋去，炒撚哂班鳩頭佢啦咁

你條友做打手做到咁懶
個個post都寫同一段野
係咪人工俾大得少所以偷懶？

企定定係電梯玩電話都要俾人鬧
係人都唔順氣啦
狗例外

有錢大撚曬呀？

撞到人比人鬧, 正常,
重要係火爆富豪, 大撚晒,
點都係撞到人唔啱.

許珮榆：「跟住佢又話我係整容怪物喎！我就話好，你憑乜話我整容先，我哋去驗呀！依家去醫院驗，如果我冇整容嘅話，你賠錢畀我！」

條女係咪戇撚鳩㗎，之前去選ViuTV小姐，擘大眼話自己冇整容，而家有咁撚夠薑話自己純天然， 信你嗰個一定盲撚左啦

女事主係生過仔

但而家冇撞到人

扮睇唔到 總之預設佢有撞人有撞人有撞人有撞人有撞人有撞人

今日 個 model 同 大瘤 訪問出街之後

之前班柒頭打手 已經縮撚左去佢老母個閪度

「外面世界好污糟」 依條柒頭打手 已經縮返左去佢阿嫲個閪度 再發育下個腦

傻西淨係識學人講野？
記住如果我唔係打手 你死全家 叫雞生性病 番工俾人撚wo
係既 小朋友語言能力低下係要學下大人講野架啦
笑撚死我 quote 撚左我就緊係同我講野啦 可惜死毒撚無人理你
你老母有冇教你唔好成日上連登打飛機 讀好 d 書阿？
不過睇你家教都知你教育水準咁低一係新香港人 一係無老母
記住wo 如果畢業之後好運搵到工 記住學下點做狗 wo
雖然我覺得你應該做失業狗多d

無限loop d假0野